咁唔通今晚又唔瞓咩？

你習慣到未啊？